我個朋友真係好搞笑

點解年輕人要用咁既方法慳錢？諗唔透

推一下

太1999

咪撚狗屎垃圾都po上黎啦 仲要唔知你up乜撚柒

講緊搭地鐵sorry

你fd除左搞笑 打字都幾快wo..

唔講唔覺